求救 有無人試過係咁重開機

用windows關機
熄完自動又開返

無限loop熄唔到機

入翻Windows再手動禁「重新開機」
再係登入畫面右下角禁「關機」(WIN10)

試過唔得 機箱自動開返機